女朋友話要有隻英短先同我kiss

話說今日同女朋友食飯
見到佢咁可愛個樣 又係我最鐘意既包包面
我就忍唔住喺大庭廣眾kiss佢
點知佢stop左我
我望住佢

:我 ：女朋友
我：做咩唔比我咀你
佢：唔得喎 唔想比你咀喎
我：我咁點先比我咀呀
佢：即刻變隻英短出黎咪比你咀囉

依家我真係忍唔住
好想咀佢 佢真係好可愛
有冇巴絲可以借隻英短比我

我屌你老母溝我條女

你問佢鳩短得唔得

條女我架屌你

要長過喇沙仔先得

你咪比隻佢囉

巴打可唔可以借一隻黎

你借條女黎屌兩野先

屌你咩

喵

女朋友話唔收貨
辛苦晒清

叫你扮呀辛苦哂

我扮左好撚耐佢都話唔濟

你咪短囉 差隻英

馬撚咁長

除左條褲 喺草叢搵條英短出嚟嘅

長過喇沙仔 梳

我嗰條明顯港短黎

一時又話長
一時又港短
到底長定短

點夠連登仔長 個個都30cm

巴打好鍾意你女朋友咁
要幸福

多謝你呀 終於有個好既comment

唔撚咀 分手 臭閪

要英短唔要女

我有英短就咀英短啦 仲嘴你咩傻西